ZOTAC 顯示咭好唔好?

佢寫全線5年保, 但係其他咭好似得2-3年,
咁ZOTAC 有冇伏?代理好唔好?

amp extreme好超得